醫管局一度承諾不秋後算帳 只係一度

【19:42】余慧明說，陣線尊重投票結果，感謝各界連日來對醫護的體諒及支持，對受影響者作最誠懇致歉。她續說，今次罷工最少迫使政府多封鎖幾個口岸，開拓了香港人以工會作單位的抗爭方式。
余慧明稱，縱使醫護即將復工，「今晚返夜更就要復工」，但停止罷工不代表不繼續抗爭，陣線必會以其他方式抗爭，確保香港人及前線醫護人員的工作安全。
對於醫管局一度承諾不秋後算帳，余慧明表示，談判期間醫管局高層經透過一個「中間人」溝通，口頭初步承諾3個條件（詳見17:59更新），但高層後來拒絕進一步會面談判，代表3項條件「已經唔存在」。

醫護用前途換取香港人未來，辛苦哂了

下一步要打民意戰，ha一定propose中國殖民醫護政策取代本地醫護，連本地最鐵飯碗既醫護都可以比中國殖民者任意取代，香港人重有咩安身立命之處？

衰啲講，我真係想醫管局班柒頭抽後算帳引發真醫護大罷工或者大辭職，睇下班廢老仲有冇咁長命

人人口講支持 行動就醫護行動
俾人秋後算賬既話大不了咪移民
剩返低既人到時唔好怨無曬行動派

出private

之前抽生死籤已經有好多人辭，賠錢辭既都有

單獨得醫護影響力唔夠大，第一日罷工仲運作到，柒婆根本唔驚你既第二三四五日

私家市場邊食到咁多人

Work to rules 佢地已經可以收皮

fairly，第1日都未停緊急服務，算係比左面

秋後算帳嘅話工會唔會出頭？
呢個咩工會黎㗎

我諗會既

承諾唔秋後算帳即係鼓勵更多人罷工？
如果秋後算帳，工會唔會有行動保護會員？其他會員會繼續番工出賣隊友？

武漢肺炎一完一靜大量醫護就會比清算

私人知道都唔會請你啦
老細有邊個唔奶共奶政府
都要聽HA話

工會可以做到乜都無人清楚

班高層好多藍絲老屎忽
點會唔秋後算帳

抄低名邊個秋後算賬中肺炎嘅人一齊組團探佢

係移民就快
一陣政府良民証都唔出比醫護
醫護就真係含撚都冇味
又要罷工又要跪，跪完仲要比政府秋後算帳
不過好彩連登仔預言左
一早提曬水，依加階段性勝利
支持醫護，比D掌聲自己

笑死，民意戰有撚用
黑警解散左未？
醫護界得醫護界自己救到自己

其實秋後算帳根本唔使明面做

永世冇得升，話你表現唔好冇咗份六位數嘅約滿酬金，出埋啲垃圾duty, 直接推你入dirty team做

佢要玩有好多種方式，所以已經諗緊後路到時唔對路就辭職

唔好秋後阻住人地番工啦

啱，大把方法玩殘你

要獨立 清算班狗官 保醫護手足

推